港共對今日遊行作出回應

？

佢個重點錯撚曬
人地上街你又唔撚去回應
咁表達完有撚用咩
有自由=無自由

同埋黑警封線，又恐嚇市民
咁叫自由咩？

唔怪得今日啲狗咁撚乖啦今次，又批不反又冇tg放題，原來想講香港仲有集會自由

其實回應左好多次
係無答應姐
回應呢個詞語用得唔好

佢好似講到啲人出嚟遊行係為咗fact check政府真係有集會自由

你哋班友仔為咗遊行所以先遊行，唔關政府事

多撚謝你話俾我聽我有集會自由，但係你唔撚回應五大訴求，有撚用？

個addressee好明顯係美國

「我今日冇打人呀，一國兩制運作良好，我係咪好叻」

佢一放軟代表我哋要打蛇隨棍上，唔可以放鬆